試下可唔可以iOS 邊睇直播 邊睇lihkg

得呀

真係得
iOS幾時可以分畫面

關ios事？我見whatsapp一早都得

好似an狗咁 任何app都可以雙開 好屈

點整？

直接用lihkg 開個YouTube片
之後會有個縮少logo

幾時換

你出到聲 連狗一定得

樓上做乜撚

你問港父囉

買部ipad

花式自殺